Создать две сущности Аккаунт и Подписка:

Account:
- Long id
- String firstName
- String lastName
- String patronymic
- String email
- Long balance;
- List<Subscription> subscriptions;

Subscription:
- Long id;
- String name;
- String description;
- Long cost;
- LocalDate before;

У аккаунта может быть одна подписка, может быть две, может быть три и т.д. При этом, подписок может и не быть.

Нужно написать методы в AccountRepository:

- Поиск всех аккаунтов, у которых нет подписок.
- Поиск всех аккаунтов, у которых баланс больше определенной суммы. Сумма передается в качестве параметра.
- Поиск всех аккаунтов, у которых подписок больше определенного количества. Количество передается в качестве параметра.
- Поиск всех аккаунтов, у которых есть определенная подписка. Наименование подписки передается в качестве параметра.
 (Здесь нужно использовать _ (нижнее подчеркивание) для того, что бы залезть в подсущность и посмотреть поля подсущности)
- Поиск всех аккаунтов, у которых подписка стоит больше определенной суммы. Стоимость подписки передается в качестве параметра.


Доп задание:
- Поиск всех аккаунтов, у которых подписка заканчивается в определенную дату. Дата передается в качестве параметра.
- Поиск всех аккаунтов, у которых подписка еще действует в определенную даты. Дата передается в качестве параметра.